Ette tulli mölder Gustaw Roose ja kaibas, et Peep Michelson talle 5 rublat ja Jaan Aija 6 rublat 50 kop. wõlga ära ei maswat.
Peep Michelson ja Jaan Aija ei ole ette tulnu.
Otsus:
neid wastsest ette kutsu.
Pääkohtumees Jaan Kabist [allkiri]
Kohtumees P. Sillaots [allkiri]
Kohtumees Peep Klais [allkiri]
